死路一條 有撚用咩

個撚個星期都咁撚樣玩幾個鐘 又番屋企 影響到只係商戶 班狗仔揸住鳩毛當令箭 有少少權力 個人識飄喇 大家千萬唔好再用自己小小武力對抗警察喇 唔夠打架

呢家似一種大型跑online遊戲咁 玩撚緊蜥蝪叔叔 佢追撚住你跑 你要跑又要呢埋.... 有意思咩

Btw 點解跑online 無得加入打蜥蜴呢個環節 應該會幾好玩

Tg group 見到啲咁既言論 個小巴司機點可以咁樣講嘢㗎

轉發：
今朝搭的士遇著爛口的士佬，粗口中夾雜道理，在此分享：
DKLM, 班死差佬而家明槍殺你班死𡃁仔，你仲用遮去打？
你老母！屋企冇生果刀呀？
冇𠝹刀呀？我而家都有一把！(佢真係即刻攞把出來😳）
鉸剪都插得死人啦！你老母！
仲有做乜9成日預先話比人聽你去邊度呀？
示威集會咪等嗰班拾9和理非去囉！
邊有人咁on9一早話比對家知你去邊等人打X你架？
班死差佬有槍有炮，一早食L飽等住打X你啦！
你知唔知咩叫越戰？你知唔知美國佬點解輸？
係越南仔打遊擊打到美國佬怕！
成L日話起差佬底，起L左又點呀？DLLM！ (關我咩事🤥）
起L左咪去打柒佢囉！啲死差佬收左工仲L驚過你呀！
你咁L多人又唔伏9啲死差佬！
次次都死衝！衝乜9呀！
成日話掟汽油彈，掟乜9！
咁L遠掟乜9？你哋咁多勇武冇人識揸車呀？
搵架車來成箱汽油彈鏟過去先有用架嘛！（😰）
佢而家開得一槍，將來一定攞支機槍掃9你!
而家係打仗呀，班大陸X一定要殺晒你哋，X！
你明唔明呀！
（睇到佢眼泛淚光😞）

No?